忽發奇想

如果黑警/便衣show唔到委任證但係打市民， 即係話我哋唔知道佢係黑警，咁我係咪可以用「保護自己而還擊」而唔會被告襲警/蓄意傷人。
我呢個諗法有冇錯?

黃色經濟圈的障礙

樓主 呢個係人都知可以 但心理關口過唔到

香港人 報仇

道理上講得通，問題係個政府同班賤狗係唔會同你講道理